[突發]王婆婆最新消息！！！！！

【王婆婆最新消息】

收到保安局最新消息，當局已找到王婆婆。她人在大陸，目前「安全」。由於警方成功聯絡到王婆婆的家人，詳情只會向其家人透露。

王婆婆家人看到此post，請與我們聯絡，我們會馬上提供協助。

大陸!!!??

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

比人捉撚左上去？屌你老母

大陸？！

仲可以去中國？

佢本身就住大陸深圳, 應該唔比入境HK

唔係話王婆婆住深圳嘅咩

佢自己送中

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

朱hi 今次做得野

大陸話安全=唔安全
你估係大陸有事既話，
會唔會話你聽有事

係大陸既安全=安全?

未見到人都唔好信住

佢其實無咩殺傷力

所以大陸唔會對佢點

即係仆街啦今次

夾錢比王婆婆租間房啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢住深圳

釋放黃婆婆

係咪有好多公安睇著佢所以好"安全"？

叫王婆婆睇 fb po?
上到？

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

叫佢屋企人

【致所有政客們】香港人給你的忠告

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

唔會再信政府
除非見到婆婆本人

好大殺傷力喎佢嗰種信念
佢最有資格講齊上齊落呢句嘢

人在大陸點會安全

推，好掛住婆婆阿!

見唔見到個安全係有括弧括住

黃婆婆家人

所以安全兩個字咪有個括弧囉

唔通婆婆都搞得落手咩

仆街了

各有喜好 , 上返去真傻

被送中

搵撚信咩...仲要經警方透露

係大陸可以點安全

大陸話

未死等於安全

佢仲有咩親人？點解會係深圳住既？

人喺大陸但係安全？

佢係住大陸
每次遊行都過關 咁危險
所以咁受關注

唔係住元朗咩

深圳

幾時接返佢返來...

大劣拉公安畀訓話、警告佢少不免
可能係要佢短時間內唔可以再去香港參與「暴動」
利申：無FC，純猜測

721
821
831
新屋嶺

點會唔俾入境
之前個 post 話佢住大陸但係香港永久居民嚟架喎

《願榮光歸香港》一小時版本！

佢有家人
但要自己住大陸
我想做王婆婆乖孫
帶佢返hk住好過

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

送中了

估唔到首名 係佢

保安局唔敢信

買咗樓係深圳。生活費平 D 啩`。

快啲幫王婆婆裝返whatsapp TG連登

洗頭铁

安全你老母

信保安局

合理猜測。

王婆婆住深圳都走咁前。

推！

揾返佢之後不如我哋幫王婆婆租屋

劉曉波有咩殺傷力？

起碼有消息，要俾鬼國知道香港人冇忘記我哋少咗個手足

咁唔俾出境囉

救婆婆啊

政府就咩做唔出， 應該仲有全天候監視

冷靜啲啦 人地住深圳

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

被安全

即係唔安全

所以朱迪咪叫佢屋企人聯絡佢 ,提供協助

安全唔等於冇比公安拉

下 大陸！？
送中開始！？

佢係香脇港永久居民，但大陸可以用回鄕証威脅佢。

佢係香港永久居民，但大陸可以用回鄕証威脅佢。

咁之前英國大使館職員失蹤
POPO又可以話冇通報機制
所以唔知個人去左邊嘅?

好難講
後生仔去支那check到手機有去過遊行都比人搞成日

的確，唔俾出境就會。
唔俾入境好大劑，國際核彈嚟

早幾年有兩個 BC 加入咗 ISIS 做恐怖份子
想返英國被拒入境，英國做法都已經好大爭議
其中一單而家仲打緊官司

人響大陸, 仲點會安全.......連安息都冇啦

又可以點

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

保安局?

似軟禁

"安全"

過關比人捉左

王秋實都話自己好安全啦

老實講係大陸俾人捉仲安全過係香港俾人捉

佢姓陳.

Sor

家人必死。。小心為上

她人在大陸，目前「安全」。

大陸

屌終於有消息

要信？

Cls 「安全」

safe house

推

點解係住深圳？唔明

仲信警方？

其實佢平時點拎支旗落嚟？

仆街啦今次

安全！？冇死人！？

點會喺支那

一日未見到婆婆，一日都當失蹤論

港共可信咩

圖都冇張，說好的FC呢？

好擔心呀

佢講過佢無仔女
家人係咩家人？
又被消失？

警方

王婆婆今次平安返到香港既話 我地一定要夾錢搵地方比佢喺香港住

無錢香港買樓
佢自己講

推呀推呀

係大陸？

點解安全有個引號

上次大陸嗰位律師落嚟拍片道出事實之後返去大陸都係即時被消失，又係有個聲稱係佢朋友嘅人話嗰位律師好安全，然後該位律師嘅微博呀乜乜柒柒社交平台都即刻Private哂或者Delete咗

黃婆婆好地地點會返大陸？

成班真係唔撚睇post, 上面咪講撚左佢住深圳，乜撚野好地地點解會去左支國

保安局

Tui

希望唔好比淫警睇中

會唔會被監視居住終老

政府信唔過, 要見真人為實

之前睇過啲文章，黃婆婆以前係大中華膠，08年之前嗰段時期係中國買咗樓搬上去住

有買樓唔係重點

日日揮港英旗返去都安全？

915 民陣遊行 齊上齊落

下